根本連登仔同支那人一樣只係活係自己既幻想世界

真

Xin nai hao

不嬲